2018年，你問我答

係咪一樣係毒撚？

有幾多tb av

毒撚冇絕對，而係相對性

一早唔用TB做單位

仙人你個計劃搞成點

咩計劃

你講緊AV？

係

仙人幾耐打一次J?

2018 年第一套出既AV係咩

冇搞好耐啦

唔打丁

我唔睇av

花左幾多錢買hdd

六位數 但而家轉哂用cloud

仙人你有咩夢想同埋2018有乜目標

夢想係中東，南亞人絕種

幾時再出故